- O projeto deve estar e um repositório
- Deve ser utilizado grunt e bower
- Utilizar pelo menos um plugin - ex: jquery
- Utilizando o codeigniter montar;
  Uma tela de cadastro com 3 campos: Nome, categoria (select) e data, todos os campos devem ser validados.
  Uma tela de listagem com os dados cadastrados
  Uma tela de edição dos dados já cadastrados.
